迪士尼 交通部 resort transportation team

小弟入職交通已有一年，但最近不被續約！但呢個部門好 hea 底，推薦各師兄姐入去做

有興趣可以討論下工作經歷

個位有咩要求？